without any threat, HK police shoot hk ppl w peppers gun

Push

不如寫中文啦

No no no
Don’t question my English

你要柒唔通阻你咩

Despite no conflict was happened, HK police shoot pedestrians in CBD during lunch hour without giving any warning.

LIHKG don’t allow so long title

Despite 後邊跟gerund /noun phrase

in such an international city state, on such a business day

Despite the lack of conflicts, HK police shot pedestrians in the CBD during lunch hour without any warnings.

睇得明咪得 jm9

Hong Kong Pepper Lunch

this is very CLS

Police used Pepper gun shooting to hk civilians with no mercy

你都係講返中文算啦，呢都係連登唔係twitter, 你講俾手足知有呢單野，佢哋會幫你用英文post上twitter架喇

支持樓主雙管齊下
Twitter + Lihkg一齊出post.

happen 同 appear一樣 好似無被動式

World台有外國勢力睇的，咪咁harsh喇大家難得真係有人肯喺呢度開post同堅持用英文